你班暴徒有書都冇得讀！

咁就要好好利用課餘時間啦
幾間u都set好防線
可以利用時間黎開不同班
教授不同技能
好似 掟下野、衝向前、射下野既pe堂
仲有做實驗既phy chem堂
最好練埋做人最缺少既勇氣

上完唔同班 仲可以小班出去搵下地方實習

最後
記得天琦講過
佢當有諗過個口號係世代革命 定 時代革命
佢揀時代既原因係
時代無分年齡
就算年紀多大
只要是相信自由
擁抱自由，就是屬於新時代！

另外 切記雨革教訓 唔好嘉年華化！

標題黨
雖然講得冇錯